咩情況下無啦啦撞到ex?

你有咩反應？

佢有咩反應？

Say hi
未撞過

新入公司既welcome lunch , 撞到佢坐隔離枱

我諗戴住口罩應該唔認得你

琴日行去返工搭車先見到
大家互望完就直行直過

叫雞
利申: 雞蟲

更衣室裡面撞到

say個hi, 再各行各路

咁都mon到

咁啱入黎
周圍都係你

你say hi 佢有應你?

以前試過升職+調職
俾人調咗去個ex個間到做
仲要做埋佢上司
結果第一日就相認
跟手到佢申請調去第二間到做

其實無咩可能認唔到

點解你地咁易撞到
我經過佢返工嗰度都無次撞中

睇嚟你都會期待撞到
利申：無撞過

Gay

係廁所痾尿果陣

利申不是我

撞到扮唔識

試過同女友去food court
一坐低先發現佢同fd 坐格離
扮唔識睇唔到
佢應該都無發現掛

有

咁好

我果個大家互望左2秒
我主動say hi，佢掉頭走